今日小弟21歲生日想乞句生日快樂

先祝自己生日快樂
明明1223平安夜前夕咁易記
但係冇一年有人記得我生日
今年係wtsapp gp到暗示左幾次都冇人理

生日快樂

明你感受 生日快樂巴打

生日快樂啊

生

生日快樂 巴打

你係咪姓鄭？

多謝你地

生日快樂啊巴打

喂！生日快樂
又大一歲喇 希望你黎緊順心順意

生活墮落

毒撚收皮喇

巴打生日快樂 唔好sad sad

瞓醒教聽朝再睇下有咩做
各位巴絲打早抖
預足你地聖誕快樂

生日快樂🎊🎉🎂
Btw你細我2年

Happy birthday

happybirthday

巴打生日快樂

冇人記得揮手區
生日快樂

生日快樂🎂🍸

生日快樂呀 祝你下年有女

巴打生日快樂 每日要開開心心呀

生日快樂呀

生日快樂
大家咁話

留名

你代我同你自己唱首生日快樂歌啦
Happy Birthday呀巴打

生日快樂
我早你2日出世

生日快樂呀巴打

生日快樂~冇耐就到我乞求啦